# Chinese message file for YaST2 (@memory@)
# Copyright (C) 2005 SUSE Linux Products GmbH.
# Copyright (C) 2002 SuSE Linux AG.
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
# Marguerite Su, 2012, 2013.
# 瑪格麗特 · 蘇 <i@marguerite.su>, 2013.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: YaST (@memory@)\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-06-23 15:43+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2013-08-21 14:27+0800\n"
"Last-Translator: 瑪格麗特 · 蘇 <marguerite@opensuse.org>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified <opensuse-zh@opensuse.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Lokalize 1.5\n"

#. transltors: command line help text for the Xproduct-creator module
#: src/clients/image-creator.rb:45
msgid "Configuration of Image Creator"
msgstr "映像創建器配置"

#. error popup
#. error popup
#. /bin/objcopy - binutils
#. /bin/mkzimage - lilo
#: src/clients/image-creator.rb:73 src/clients/kiwi.rb:99
#: src/include/product-creator/wizards.rb:255
msgid ""
"Installation of required packages\n"
"failed."
msgstr "安裝所需軟體包失敗。"

#. command line help text for the kiwi module
#: src/clients/kiwi.rb:48
msgid "Configuration of Kiwi"
msgstr "Kiwi 配置"

#. transltors: command line help text for the product-creator module
#: src/clients/product-creator.rb:54
msgid "Configuration of Product Creator"
msgstr "產品創建器配置"

#. translators: command line help text for list action
#: src/clients/product-creator.rb:64
msgid "Print existing configurations"
msgstr "列印現有配置"

#. translators: command line help text for create-iso action
#: src/clients/product-creator.rb:71
msgid "Create installation ISO image"
msgstr "創建安裝 ISO 映像"

#. translators: command line help text for create-config action
#: src/clients/product-creator.rb:78
msgid "Create new product configuration"
msgstr "創建新產品配置"

#. translators: command line help text for delete-config action
#: src/clients/product-creator.rb:85
msgid "Delete existing configuration"
msgstr "刪除現有配置"

#. translators: command line help text for delete-config action
#: src/clients/product-creator.rb:92
msgid "Edit existing configuration"
msgstr "編輯現有配置"

#. translators: command line help text for show action
#: src/clients/product-creator.rb:99
msgid "Show the summary of selected configuration"
msgstr "顯示所選配置摘要"

#. translators: command line help text for the 'name' option
#: src/clients/product-creator.rb:107
msgid "Name of the configuration"
msgstr "配置名稱"

#. translators: command line help text for the 'passphrase' option
#: src/clients/product-creator.rb:114
msgid "GPG passphrase required for signing the source."
msgstr "簽名原始碼所需的 GPG 密碼。"

#. command line help text for the 'passhrase_file' option
#: src/clients/product-creator.rb:121
msgid "File with GPG passphrase required for signing the source"
msgstr "簽名原始碼所需的 GPS 密碼檔案"

#. cmd line help text for the 'configfile' option, %1 is a file name
#: src/clients/product-creator.rb:129
msgid "Path to the configuration file (default is %1)"
msgstr "配置檔案路徑 (默認為 %1)"

#. command line help text for 'output_dir' option
#: src/clients/product-creator.rb:136
msgid "Path to the output directory"
msgstr "輸出資料夾路徑"

#. command line help text for 'create_iso' option
#: src/clients/product-creator.rb:144
msgid "Output should be an ISO image instead of directory tree"
msgstr "輸出應為 ISO 映像而不是目錄樹"

#. command line help text for 'iso_name' option
#: src/clients/product-creator.rb:150
msgid "Name of the output ISO image"
msgstr "輸出 ISO 映像名稱"

#. command line help text for 'savespace' option
#: src/clients/product-creator.rb:157
msgid "Copy only needed files to save space"
msgstr "僅複製所需檔案以節省空間"

#. command line help text for 'profile' option
#: src/clients/product-creator.rb:163
msgid "Path to AutoYaST profile"
msgstr "AutoYaST 方案路徑"

#. command line help text for 'copy_profile' option
#: src/clients/product-creator.rb:170
msgid "Copy AutoYaST profile to CD image"
msgstr "複製 AutoYaST 方案到 CD 映像"

#. command line help text for 'isolinux_path' option
#: src/clients/product-creator.rb:176
msgid "Path to isolinux.cfg file"
msgstr "isolinux.cfg 檔案路徑"

#. command line help text for 'gpg_key' option
#: src/clients/product-creator.rb:183
msgid "GPG key ID used to sign a product"
msgstr "用來簽名產品的 GPG 金鑰 ID"

#. command line help text for 'repositories' option
#: src/clients/product-creator.rb:190
msgid "List of package repositories (separated by commas)"
msgstr "軟體包源列表 (用逗號分隔)"

#. command line error message
#. command line error message
#: src/include/product-creator/commandline.rb:79
#: src/include/product-creator/commandline.rb:328
msgid "Configuration name is missing."
msgstr "缺少配置名稱。"

#. command line error message, %1 is a name
#: src/include/product-creator/commandline.rb:86
msgid "There is no configuration %1."
msgstr "不存在配置 %1。"

#. command line error message
#: src/include/product-creator/commandline.rb:104
msgid "Path to output directory is missing."
msgstr "缺少輸出資料夾路徑。"

#. command line error message
#: src/include/product-creator/commandline.rb:116
msgid "List of package repositories is empty."
msgstr "軟體包源列表是空的。"

#. command line error message
#: src/include/product-creator/commandline.rb:124
msgid "Path to AutoYaST profile is missing."
msgstr "缺少 AutoYaST 方案路徑。"

#. command line error message
#: src/include/product-creator/commandline.rb:164
msgid "File %1 does not exist."
msgstr "檔案 %1 不存在。"

#. Command line handler for Create ISO action
#: src/include/product-creator/commandline.rb:233
msgid "Loading configuration %1..."
msgstr "正在載入配置 %1..."

#. command line error message
#: src/include/product-creator/commandline.rb:240
msgid "Cannot load configuration %1."
msgstr "無法載入配置 %1。"

#. command line error message (%1 is path)
#: src/include/product-creator/commandline.rb:290
msgid "Cannot create ISO image %1."
msgstr "無法創建 ISO 映像 %1。"

#. command line info message
#: src/include/product-creator/commandline.rb:296
msgid "ISO image %1 has been written."
msgstr "已寫入 ISO 映像 %1。"

#. command line error message
#: src/include/product-creator/commandline.rb:303
msgid "Configuration name cannot be empty."
msgstr "配置名稱不能為空。"

#. summary caption
#. summary caption
#: src/include/product-creator/commandline.rb:354
#: src/include/product-creator/complex.rb:531
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1904
msgid "Package Source"
msgstr "軟體包來源"

#. summary line (%1 is file path)
#: src/include/product-creator/commandline.rb:369
msgid "Using AutoYaST profile %1"
msgstr "使用 AutoYaST 方案 %1"

#. summary line (%1/%2 is file path)
#. summary line (%1/%2 is file path)
#: src/include/product-creator/commandline.rb:380
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1942
msgid "Creating ISO image %1/%2"
msgstr "正在創建 ISO 映像 %1/%2"

#. summary line (%1/%2 is file path)
#: src/include/product-creator/commandline.rb:389
msgid "Creating directory tree in %1/%2"
msgstr "正在創建目錄樹於 %1/%2"

#. summary text - %1 is GPG key ID (e.g. ABCDEF01), %2 is GPG key user ID (or empty if not defined)
#: src/include/product-creator/commandline.rb:412
msgid "Digitally sign the medium with GPG key %1%2"
msgstr "使用 GPG 金鑰 %1%2 對介質進行數字簽名"

#. summary text
#. summary text
#: src/include/product-creator/commandline.rb:419
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1990
msgid "The medium will not be digitally signed"
msgstr "將不會對介質進行數字簽名"

#. error message: %1 and %2 are architecture names like i386, x86_64, ppc...
#: src/include/product-creator/complex.rb:100
msgid ""
"Target architecture of the current configuration (%1)\n"
"does not match the system architecture (%2).\n"
"\n"
"Kiwi cannot create images for different architectures."
msgstr ""
"當前配置的目標架構 (%1) 不匹配系統架構 (%2)。\n"
"\n"
"Kiwi 無法為不同架構創建映像。"

#. ProductCreator overview dialog caption
#: src/include/product-creator/complex.rb:133
msgid "Product Creator Configuration Overview"
msgstr "產品創建器配置概覽"

#. Table header
#: src/include/product-creator/complex.rb:146
#: src/include/product-creator/complex.rb:812
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:811
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/include/product-creator/complex.rb:146
msgid "Product"
msgstr "產品"

#: src/include/product-creator/complex.rb:146
msgid "Image"
msgstr "映像"

#: src/include/product-creator/complex.rb:146
msgid "GPG Key"
msgstr "GPG 金鑰"

#. push button label
#. combo box item
#. combo box item
#: src/include/product-creator/complex.rb:156
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3004
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3024
msgid "Xen Image"
msgstr "Xen 映像"

#. push button label
#. button label
#. combo box item
#. combo box item
#: src/include/product-creator/complex.rb:158
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2915
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3006
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3026
msgid "Virtual Disk Image"
msgstr "虛擬磁碟映像"

#. push box item
#. combo box item
#. combo box item
#: src/include/product-creator/complex.rb:165
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3014
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3022
msgid "Live ISO Image"
msgstr "Live ISO 映像"

#. menu button label
#: src/include/product-creator/complex.rb:175
msgid "&Create Product..."
msgstr "創建產品(&C)..."

#. button label
#: src/include/product-creator/complex.rb:178
msgid "ISO Image"
msgstr "ISO 映像"

#. button label
#: src/include/product-creator/complex.rb:180
msgid "Directory Tree"
msgstr "目錄樹"

#. menu button label
#: src/include/product-creator/complex.rb:186
msgid "Cre&ate Image with KIWI..."
msgstr "使用 KIWI 創建映像(&A)..."

#. TreeDialog
#. Dialog for creating the skeleton and copying common data.
#. @return [Symbol]
#: src/include/product-creator/complex.rb:327
msgid ""
"<P>Creating the directory structure for the new ISO image.</P>\n"
"                \n"
msgstr ""
"<P>正在為新 ISO 映像創建目錄結構。</P>\n"
"                \n"

#: src/include/product-creator/complex.rb:332
msgid "<p>Press <b>Next</b> to start creating the ISO file.</p>"
msgstr "<p>按<b>下一步</b>開始創建 ISO 檔案。</p>"

#: src/include/product-creator/complex.rb:338
msgid "Create skeleton with common files"
msgstr "使用通用檔案創建主幹"

#: src/include/product-creator/complex.rb:339
msgid "Copy additional and customized files"
msgstr "複製補充檔案與自定義檔案"

#: src/include/product-creator/complex.rb:340
msgid "Copy selected packages"
msgstr "複製所選軟體包"

#: src/include/product-creator/complex.rb:344
msgid "Creating skeleton with essential files"
msgstr "正在使用核心檔案創建主幹"

#: src/include/product-creator/complex.rb:345
msgid "Copying additional and customized files to directory tree..."
msgstr "正在將補充檔案與自定義檔案複製到目錄樹..."

#: src/include/product-creator/complex.rb:346
msgid "Copying selected packages"
msgstr "正在複製所選軟體包"

#. label
#: src/include/product-creator/complex.rb:354
msgid "Sign the source with a GPG key"
msgstr "使用 GPG 金鑰對原始碼進行簽名"

#. progressbar label
#: src/include/product-creator/complex.rb:359
msgid "Signing the source with a GPG key..."
msgstr "正在使用 GPG 金鑰對原始碼進行簽名..."

#. label
#: src/include/product-creator/complex.rb:365
msgid "Disable signature checks in linuxrc"
msgstr "禁用 linuxrc 中的簽名檢查"

#. progressbar label
#: src/include/product-creator/complex.rb:370
msgid "Disabling signature checks in linuxrc..."
msgstr "正在禁用 linuxrc 中的簽名檢查..."

#: src/include/product-creator/complex.rb:375
msgid "Creating ISO image directory..."
msgstr "正在創建 ISO 映像資料夾..."

#. redirect the download callbacks
#: src/include/product-creator/complex.rb:404
msgid "Error while creating skeleton."
msgstr "創建主幹時出錯。"

#: src/include/product-creator/complex.rb:449
msgid "ISO image directory ready"
msgstr "ISO 映像資料夾已就緒"

#. if (!Mode::commandline())
#. {
#. Wizard::EnableNextButton();
#. Wizard::RestoreNextButton();
#. }
#: src/include/product-creator/complex.rb:495
msgid "Creating CD Image..."
msgstr "正在創建 CD 映像..."

#: src/include/product-creator/complex.rb:496
msgid "This may take a while."
msgstr "這或許需要一段時間。"

#. caption
#: src/include/product-creator/complex.rb:530
msgid "ISO Summary"
msgstr "ISO 摘要"

#. frame label
#. summary caption
#. richtext header
#. richtext header
#: src/include/product-creator/complex.rb:537
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:261
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1911
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:343
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:373
msgid "Packages"
msgstr "軟體包"

#: src/include/product-creator/complex.rb:548
msgid "Missing Packages"
msgstr "缺失的軟體包"

#. combo box label
#: src/include/product-creator/complex.rb:552
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:129
msgid "None"
msgstr "無"

#: src/include/product-creator/complex.rb:557
msgid ""
"<p>Verify the data in the summary box then\n"
"press Finish to return to main dialog.</p>\n"
msgstr ""
"<p>請核對摘要框中的資料，然後\n"
"按 \"完成\" 返回主對話方塊。</p>\n"

#. caption
#: src/include/product-creator/complex.rb:583
msgid "Custom CDs"
msgstr "自定義 CD"

#: src/include/product-creator/complex.rb:585
msgid ""
"<p>Verifying data and packages...\n"
"                    </p>\n"
"                    \n"
msgstr ""
"<p>正在校驗資料與軟體包...\n"
"                    </p>\n"
"                    \n"

#: src/include/product-creator/complex.rb:592
msgid ""
"<p>If there is something missing, the process will be aborted.\n"
"Fix the problem and try again.</p>\n"
"                    "
msgstr ""
"<p>若有映像內容缺失將中止程序。\n"
"請修正問題並重試。</p>\n"
"                    "

#: src/include/product-creator/complex.rb:600
msgid "Set up Package Source"
msgstr "設定軟體包來源"

#: src/include/product-creator/complex.rb:601
msgid "Create Package List"
msgstr "創建軟體包列表"

#: src/include/product-creator/complex.rb:602
msgid "Verify Package Availability"
msgstr "校驗軟體包可用性"

#: src/include/product-creator/complex.rb:603
msgid "Check Destination"
msgstr "檢查目標"

#: src/include/product-creator/complex.rb:607
msgid "Configuring package source..."
msgstr "正在配置軟體包來源..."

#: src/include/product-creator/complex.rb:608
msgid "Creating package list..."
msgstr "正在創建軟體包列表..."

#: src/include/product-creator/complex.rb:609
msgid "Verifying package availability..."
msgstr "正在校驗軟體包可用性..."

#: src/include/product-creator/complex.rb:610
msgid "Checking destination..."
msgstr "正在檢查目標..."

#: src/include/product-creator/complex.rb:614
msgid "Verification of Data for ISO Image"
msgstr "ISO 映像的資料校驗"

#. SCR::Execute(.target.mkdir, tmp + "/tmproot");
#. Pkg::TargetInit( tmp + "/tmproot" , true);
#: src/include/product-creator/complex.rb:636
msgid "Enabling sources..."
msgstr "正在啟用來源..."

#: src/include/product-creator/complex.rb:645
msgid "Selecting packages..."
msgstr "正在選擇軟體包..."

#. the solver has failed, let the user resolve the dependencies
#: src/include/product-creator/complex.rb:667
msgid "Checking packages..."
msgstr "正在檢查軟體包..."

#: src/include/product-creator/complex.rb:675
msgid "Verifying the destination directory..."
msgstr "正在檢驗目標資料夾..."

#. help text
#: src/include/product-creator/complex.rb:785
msgid "<p>Start creating a new image configuration with <b>Add</b>.</p>"
msgstr "<p>使用<b>添加</b>開始創建一個新映像配置。</p>"

#. help text
#: src/include/product-creator/complex.rb:787
msgid ""
"<p>Use <b>Edit</b> to change selected image configuration or create the "
"image.</p>"
msgstr "<p>使用<b>編輯</b>修改所選映像配置或創建映像。</p>"

#. help text
#: src/include/product-creator/complex.rb:791
msgid ""
"<p>Delete the directory with the selected configuration by selecting "
"<b>Delete</b>.</p>"
msgstr "<p>選擇<b>刪除</b>刪除所選配置所在資料夾。</p>"

#. help text, %1 is directory
#: src/include/product-creator/complex.rb:796
msgid "<p>All image configurations are saved in <tt>%1</tt> directory.</p>"
msgstr "<p>全部映像配置均儲存在 <tt>%1</tt> 資料夾。</p>"

#. main dialog caption
#: src/include/product-creator/complex.rb:804
msgid "Image Creator Configuration Overview"
msgstr "映像創建器配置概覽"

#: src/include/product-creator/complex.rb:812
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: src/include/product-creator/complex.rb:812
msgid "Size"
msgstr "容量"

#. yes/no popup
#: src/include/product-creator/complex.rb:881
msgid "Delete configuration %1 (%2) now?"
msgstr "現在刪除配置 %1 (%2) 嗎？"

#. corresponds to the "Enable/Disable" button
#. corresponds to the "Enable/Disable" button
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:80
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:94
msgid "On"
msgstr "開"

#: src/include/product-creator/dialogs.rb:81
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:95
msgid "Off"
msgstr "關"

#. ProductCreator configure1 dialog caption
#. ProductCreator configure2 dialog caption
#. dialog caption
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:168
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:394
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1223
msgid "Product Creator Configuration"
msgstr "產品創建器配置"

#. text entry label
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:202
msgid "Profile Loca&tion:"
msgstr "方案位置(&T)："

#. push button label
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:209
msgid "Select Fi&le"
msgstr "選擇檔案(&L)"

#. check box label
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:218
msgid "Copy Profile to CD I&mage"
msgstr "複製方案到 CD 映像(&M)"

#. radio button label
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:232
msgid "Pac&kage Manager"
msgstr "軟體包管理器(&K)"

#. radio button label
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:241
msgid "&AutoYaST Control File"
msgstr "AutoYaST 控制檔案(&A)"

#. text entry label
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:257
msgid "&Configuration Name:"
msgstr "配置名稱(&C)："

#. set architecture if configured
#. error popup
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:313
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3512
msgid "Enter the name of the configuration."
msgstr "請輸入配置的名稱。"

#: src/include/product-creator/dialogs.rb:319
msgid ""
"A configuration with this name already exists.\n"
"                                Select a new name.\n"
msgstr ""
"同名配置已存在。\n"
"請選擇一個新名稱。\n"

#. error message
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:344
msgid "The file '%1' does not exist. Choose a correct one."
msgstr "檔案 '%1' 不存在。請選擇正確的檔案。"

#. abort?
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:369
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1260
msgid "Select File"
msgstr "選擇檔案"

#. frame label
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:415
msgid "Output:"
msgstr "輸出："

#. text entry label
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:423
msgid "&Path to Generated Directory Tree:"
msgstr "指向生成的目錄樹的路徑(&P)："

#. push button label
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:430
msgid "&Select Directory"
msgstr "選擇資料夾(&S)"

#. radio button label
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:443
msgid "&Generate ISO Image File"
msgstr "生成 ISO 映像檔案(&G)"

#. text entry label
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:459
msgid "&ISO Image File:"
msgstr "ISO 映像檔案(&I)："

#. radio button label
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:473
msgid "Create Directory &Tree Only"
msgstr "僅創建目錄樹(&T)"

#. frame label
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:484
msgid "Other Options"
msgstr "其它選項"

#. check box label
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:490
msgid "Copy only needed files to save space."
msgstr "僅複製所需檔案以節省空間。"

#. text entry label
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:500
msgid "CD Publisher:"
msgstr "CD 發行方："

#. text entry label
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:509
msgid "CD Preparer:"
msgstr "CD 製作方："

#. ask for directory widget label
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:549
msgid "Select Directory"
msgstr "選擇資料夾"

#. error popup
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:562
msgid "Path to generated directory tree missing."
msgstr "缺少指向生成的目錄樹的路徑。"

#. preselect the first item
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:646
msgid "Target Architecture"
msgstr "目標架構"

#. the architecture is different, ask to switch it
#. %1 is URL of the repository
#. %2 is name of the architecture (like i386, x86_64, ppc...)
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:774
msgid ""
"Source %1\n"
"does not support the current target architecture (%2).\n"
"Change the target architecture?\n"
msgstr ""
"來源 %1\n"
"不支援當前目標架構 (%2)。\n"
"變更目標架構嗎？\n"

#. dialog caption
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:802
msgid "Source Selection"
msgstr "來源選擇"

#: src/include/product-creator/dialogs.rb:811
msgid "Selected"
msgstr "已選"

#: src/include/product-creator/dialogs.rb:811
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: src/include/product-creator/dialogs.rb:811
msgid "URL"
msgstr "URL"

#. summary line, %1 is e.g. i386, x86_64, ppc...
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:822
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1930
msgid "Target architecture: %1"
msgstr "目標架構：%1"

#. push button label
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:835
msgid "Cr&eate New..."
msgstr "新建(&E)..."

#. remove not found sources (with id = -1)
#. enable the source
#. disable the source
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:861
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:900
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:948
msgid "X"
msgstr "X"

#. refresh the target architecture if it has been changed
#. change the architecture
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:908
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1078
msgid "Target Architecture: %1"
msgstr "目標架構：%1"

#: src/include/product-creator/dialogs.rb:969
msgid "Select at least one source."
msgstr "請至少選擇一個來源。"

#. error message
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1004
msgid ""
"There is a mismatch between the selected\n"
"repositories and the machine architecture.\n"
"\n"
"Either select a different repository or\n"
"change the target architecture.\n"
msgstr ""
"所選軟體源與機器架構不匹配。\n"
"\n"
"請要麼選擇一個不同的軟體源，要麼變更目標架構。\n"

#. ask for the target architecture
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1045
msgid "Select the new target architecture."
msgstr "請選擇新目標架構。"

#. dialog caption
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1139
msgid "Base Source Selection"
msgstr "基礎來源選擇"

#. convert the URL to Id
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1167
msgid "Selected Base Source"
msgstr "所選基礎來源"

#. FIXME: Manage files for other archs
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1234
msgid "File Contents: %1"
msgstr "檔案內容：%1"

#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1237
msgid "Load File"
msgstr "載入檔案"

#. Pkg::TargetFinish ();
#. busy message
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1297
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1522
#: src/modules/ProductCreator.rb:286
msgid "Reading data from Package Database..."
msgstr "正在從軟體包資料庫中讀取資料..."

#. popup
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1298
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1523
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1477
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1822
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3131
#: src/modules/ProductCreator.rb:291
msgid "Please wait..."
msgstr "請稍候..."

#. Open empty dialog for instant feedback
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1403
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1537
msgid "Reading package database..."
msgstr "正在讀取軟體包資料庫..."

#. switch to packager textdomain, reuse the translations
#. Help text for software patterns / selections dialog
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1435
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1512
msgid ""
"<p>\n"
"Select one of the following <b>base</b> selections and click <i>Detailed<i> "
"to add\n"
"more <b>add-on</b> selections and packages.\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"請從以下<b>基本</b>選集中擇一併點選<i>細節<i>以添加\n"
"更多<b>附加</b>選集與軟體包。\n"
"</p>"

#. dialog caption
#. dialog caption
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1444
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1510
msgid "Software Selection"
msgstr "軟體選擇"

#. error message, %1 = details
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1603
msgid ""
"Dependencies cannot be resolved.\n"
"\n"
"%1\n"
msgstr ""
"無法解決依賴關係。\n"
"\n"
"%1\n"

#. refresh table and pushbutton state
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1822
msgid "&Digitally Sign the Product on the Medium"
msgstr "在介質上對產品進行數字簽名(&D)"

#. TODO: validate the dialog (is a key selected if the checkbox is selected?
#. "validate_help" : _("Select a gpg key in the table. Create...")
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1830
msgid ""
"<p><big><b>Sign</b></big><br>\n"
"To make it possible for users to verify your product, sign it with a GPG "
"key. \n"
"This key is checked when the product is added as a repository.</p>"
msgstr ""
"<p><big><b>簽名</b></big><br>\n"
"為了使使用者能夠校驗您的產品，請使用一個 GPG 金鑰對它進行簽名。\n"
"當該產品被添加為軟體源時將會檢查該金鑰。</p>"

#. part of the help text (signing dialog), the URL can be modified to the translated language
#. (if the page exists in that language, you have to check that!)
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1837
msgid ""
"<P>If the product is not signed, Yast automatically adds the option "
"'Insecure:\n"
"1' to the linuxrc configuration file, otherwise linuxrc would deny loading "
"an unsigned installation system at boot. See http://en.opensuse.org/Linuxrc "
"for more information.</P>"
msgstr ""
"<p>若未簽名產品，YaST 將自動添加 '不安全：1' 選項到 linuxrc 配置檔案，否則 "
"linuxrc 將拒絕在引導時載入未簽名的安裝系統。詳情見 http://zh.opensuse.org/"
"Linuxrc。</p>"

#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1846
msgid "Signing the Product on the Medium"
msgstr "正在介質上對產品進行簽名"

#. Configuration Summary
#. @return [void]
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1896
msgid "Configuration Summary"
msgstr "配置摘要"

#. summary line
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1917
msgid "Selected %1 packages"
msgstr "所選 %1 軟體包"

#. display the architecture in the summary if it has been changed
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1925
msgid "Architecture"
msgstr "架構"

#. summary caption
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1935
msgid "Output Directory"
msgstr "輸出資料夾"

#. summary line (%1/%2 is file path)
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1952
msgid "Creating directory tree in <b> %1/%2 </b>"
msgstr "正在 <b> %1/%2 </b> 中創建目錄樹"

#. header in the summary dialog
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1961
msgid "Signing"
msgstr "正在簽名"

#. summary text - %1 is GPG key ID (e.g. ABCDEF01), %2 is GPG key user ID (or empty if not defined)
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1981
msgid "Digitally sign the medium with GPG key <b>%1</b>%2"
msgstr "使用 GPG 金鑰 <b>%1</b>%2 對介質進行數字簽名"

#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1996
msgid ""
"<p>Verify the data in the summary then press Next to continue.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>請核對摘要中的資料，然後按 \"下一步\" 繼續。\n"
"</p>\n"

#. All helps are here
#: src/include/product-creator/helps.rb:35
msgid ""
"<p><b><big>Boot Options</big></b><br>\n"
"Add additional boot menu entries with boot options.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>引導選項</big></b><br>\n"
"請添加額外引導選單項並填充引導選項。\n"
"</p>\n"

#: src/include/product-creator/helps.rb:40
msgid ""
"<p>For example, \n"
"configure the CD for automatic installations and specify the installation\n"
"source location. If you are not sure, leave the file untouched and the "
"original is used.</p>\n"
msgstr ""
"<p>例如，\n"
"配置用於自動安裝的 CD，並指定安裝\n"
"來源位置。若不確定，請保持該檔案不變，那樣將使用原始檔案。</p>\n"

#. Read dialog help 1/2
#: src/include/product-creator/helps.rb:46
msgid "<p><b><big>Initializing Configuration</big></b></p>\n"
msgstr "<p><b><big>正在啟始化配置</big></b></p>\n"

#. Read dialog help 2/2
#: src/include/product-creator/helps.rb:50
msgid ""
"<p><b><big>Aborting Initialization:</big></b><br>\n"
"Safely abort the configuration utility by pressing <b>Abort</b> now.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>中止啟始化:</big></b><br>\n"
"現在按<b>中止</b>可安全地中止配置工具。</p>\n"

#. Write dialog help 1/2
#: src/include/product-creator/helps.rb:54
msgid "<p><b><big>Saving Configuration</big></b></p>\n"
msgstr "<p><b><big>正在儲存配置</big></b></p>\n"

#. Write dialog help 2/2
#: src/include/product-creator/helps.rb:58
msgid ""
"<p><b><big>Aborting Saving:</big></b><br>\n"
"Abort the save procedure by pressing <b>Abort</b>.\n"
"An additional dialog will inform you whether it is safe to do so.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>中止儲存：</big></b><br>\n"
"按<b>中止</b>可中止儲存過程。\n"
"另一個對話方塊將告知您這樣做是否安全。\n"
"</p>\n"

#. Ovreview dialog help 1/3
#: src/include/product-creator/helps.rb:65
msgid ""
"<p><b><big>Product Creator Configuration Overview</big></b><br>\n"
"Obtain an overview of available configurations. Additionally\n"
"edit those configurations.<br></p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>產品創建器配置概覽</big></b><br>\n"
"獲取可用配置的概覽。還可以編輯\n"
"這些配置。<br></p>\n"

#. Ovreview dialog help 2/3
#: src/include/product-creator/helps.rb:71
msgid ""
"<p><b><big>Adding a Configuration:</big></b><br>\n"
"Press <b>Add</b> to create a new configuration.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>添加配置：</big></b><br>\n"
"按<b>添加</b>創建新配置。</p>"

#. Ovreview dialog help 3/3
#: src/include/product-creator/helps.rb:75
msgid ""
"<p><b><big>Editing or Deleting:</big></b><br>\n"
"Choose a configuration to change or remove.\n"
"Then press <b>Edit</b> or <b>Delete</b> respectively.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>編輯或刪除：</big></b><br>\n"
"請選擇要修改或刪除的配置。\n"
"然後分別按<b>編輯</b>或<b>刪除</b>。</p>\n"

#. overview dialog help part 4
#: src/include/product-creator/helps.rb:81
msgid ""
"<p>Use <b>Create Product</b> to create the ISO image or installation\n"
"repository directory with the selected product.</p>"
msgstr "<p>使用<b>創建產品</b>創建所選產品的 ISO 映像或安裝原始檔夾。</p>"

#. overview dialog help part 5
#: src/include/product-creator/helps.rb:85
msgid ""
"<p>Press <b>Create Image with KIWI</b> for additional configuration of "
"various\n"
"types of images, such as Live media or Xen images, with the KIWI image "
"system.</p>"
msgstr ""
"<p>按<b>使用 KIWI 創建映像</b> 來使用 KIWI 映像系統的多種映像類型，如 Live 介"
"質或 Xen 映像，的外加配置。</p>"

#. Configure1 dialog help 1/4
#: src/include/product-creator/helps.rb:89
msgid ""
"<p><b><big>Configuration Name and Packages</big></b><br>\n"
"Choose a configuration name and the method with which to select \n"
"the packages to add to the ISO image.<br></p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>配置名稱與軟體包</big></b><br>\n"
"請選擇一個配置名稱與選擇添加到 ISO 映像的軟體包的方法。<br></p>\n"

#. Configure1 dialog help 3/4
#: src/include/product-creator/helps.rb:95
msgid ""
"<b>AutoYaST Profile</b><p>\n"
"Select an AutoYaST profile with the software configuration.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<b>AutoYaST 方案</b><p>\n"
"請選擇一個包含軟體配置的 AutoYaST 方案。\n"
"</p>\n"

#. Configure1 dialog help 3/4
#: src/include/product-creator/helps.rb:101
msgid ""
"<b>Software Manager</b><p>\n"
"Use the software manager without any preselected packages. All\n"
"packages that would be automatically selected during installation must be\n"
"selected manually based on the hardware and architecture for which you are\n"
"creating this CD.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<b>軟體包管理器</b><p>\n"
"使用軟體包管理器而不要任何預選的軟體包。\n"
"全部應在安裝時被自動選中的軟體包都必須基於您創建的 CD 將用於的硬體與架構來手"
"動選擇。\n"
"</p>\n"

#. Source selection help 1/2
#: src/include/product-creator/helps.rb:110
msgid ""
"<p><b><big>Select Package Sources</big></b><br>\n"
"Select at least one package source.<br></p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>選擇軟體包來源</big></b><br>\n"
"請至少選擇一個軟體包來源。<br></p>\n"

#. Source selection help 2/2
#: src/include/product-creator/helps.rb:114
msgid ""
"<p><b><big>Target Architecture</big></b><br>\n"
"It is possible to create a product for a different architecture than that "
"of\n"
"the machine you are currently working on.\n"
"All selected repositories must support the target architecture.<br>\n"
"<b>Note:</b> KIWI does not support different architectures yet, do not "
"change\n"
"the architecture if you intend to create a KIWI image from the current "
"configuration.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>目標架構</big></b><br>\n"
"創建一個與您當前正在用其工作的機器架構不同的產品是可行的。\n"
"全部所選軟體源必須支援該目標架構。<br>\n"
"<b>注意：</b>KIWI 尚未支援不同架構，若您意圖用當前配置創建出一個 KIWI 映像，"
"就不要修改架構。</p>\n"

#. Configure2 dialog help 1/2
#: src/include/product-creator/helps.rb:123
msgid ""
"<p><b><big>ISO Directory and Image</big></b><br>\n"
"Enter the location in which to create the skeleton directory. All needed\n"
"files will be copied to this directory. Select a location with enough disk\n"
"space.\n"
"<br></p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>ISO 資料夾與映像</big></b><br>\n"
"請輸入一個位置，將在其中創建主幹資料夾。\n"
"全部所需檔案均將被複制到此資料夾中。\n"
"請選擇具有足夠磁碟空間的位置。\n"
"<br></p>\n"

#. Configure2 dialog help 2/3
#: src/include/product-creator/helps.rb:131
msgid ""
"<p>Create an ISO image or a directory that is suitable for \n"
"creating an ISO image at a later time.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>創建一個 ISO 映像，或創建一個適合於稍後創建 ISO 映像的資料夾。\n"
"</p>\n"

#. Configure2 dialog help 2/3
#: src/include/product-creator/helps.rb:137
msgid ""
"<p>To save space, select the check box to copy only needed files \n"
"to the skeleton. \n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>若要節省空間，請勾選此選框以僅複製所需檔案到主幹下。\n"
"</p>\n"

#. help text - the base selection dialog 1/4
#: src/include/product-creator/helps.rb:143
msgid "<p><b>The Base Product</b></p>"
msgstr "<p><b>基礎產品</b></p>"

#. help text - the base selection dialog 2/4
#: src/include/product-creator/helps.rb:147
msgid ""
"<p>One of the used repositories must be marked as the base product. The "
"base\n"
"product repository should be bootable to ensure the newly created product is "
"also\n"
"bootable.</p>\n"
msgstr ""
"<p>必須將一個所用到的軟體源標記為基礎產品。\n"
"基礎產品軟體源應是可引導的，以保證新創建的產品也是可引導的。</p>\n"

#. help text - the base selection dialog 3/4
#: src/include/product-creator/helps.rb:153
msgid ""
"<p>The other repositories will be used as add-ons for the base repository.</"
"p>"
msgstr "<p>其它軟體源將被用作基礎軟體源的附加源。</p>"

#. help text - the base selection dialog 4/4
#: src/include/product-creator/helps.rb:157
msgid ""
"<p>The product creator solves dependencies of the selected products and "
"proposes\n"
"the base product. If the proposed value is wrong, select the right base\n"
"repository from the list.</p>\n"
msgstr ""
"<p>產品創建器會解決所選產品的依賴關係並提議基礎產品。\n"
"若 (您認為) 提議的值不正確，可從列表中選擇正確的基礎軟體源。</p>\n"

#. what are we configuring now ("iso"/"xen"/...)
#. combo box label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:68
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:610
msgid "Packages for Image"
msgstr "映像中的軟體包"

#. combo box label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:69
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:621
msgid "Bootstrap"
msgstr "引導"

#. combo box label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:70
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:624
msgid "Xen Specific Packages"
msgstr "Xen 相關軟體包"

#. richtext header
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:361
msgid "Patterns"
msgstr "軟體集"

#. label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:386
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2419
msgid "&Ignored Software"
msgstr "已忽略軟體(&I)"

#. Popup for modifying the list of 'bootinclude' packages
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:466
msgid "Packages to be included in Boot Image"
msgstr "要刻入引導映像的軟體包"

#. separate bootinclude packages from normal ones
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:575
msgid ""
"Some of the packages that are selected for installation\n"
"are also included in the list for deletion.\n"
"Continue anyway?"
msgstr ""
"一些已選的待安裝軟體包也被納入了待刪除列表。\n"
"依然繼續嗎？"

#. combo box label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:613
msgid "Packages to Delete"
msgstr "待刪除軟體包"

#. combo box label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:627
msgid "Testing"
msgstr "測試"

#. combo box label, %1 is profile name
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:634
msgid "Image, Profile %1"
msgstr "映像，方案 %1"

#. combo box label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:644
msgid "Include in Boot Image"
msgstr "刻入引導映像"

#. popup label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1086
msgid "Add New User"
msgstr "添加新使用者"

#. text entry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1088
msgid "Login &Name"
msgstr "登入名(&N)"

#. text entry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1090
msgid "&Full Name"
msgstr "全名(&F)"

#. text entry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1094
msgid "&Home Directory"
msgstr "家目錄(&H)"

#. text entry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1096
msgid "&UID"
msgstr "使用者編號(&UID)"

#. text entry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1099
msgid "G&roup Name"
msgstr "組名(&R)"

#. text entry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1101
msgid "&GID"
msgstr "使用者組編號(&GID)"

#. popup label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1138
msgid "Edit User"
msgstr "編輯使用者"

#. popup message
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1150
msgid "Enter the user name."
msgstr "請輸入使用者名。"

#. popup message
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1156
msgid ""
"The passwords do not match.\n"
"Try again."
msgstr ""
"密碼不匹配。\n"
"請重試。"

#. popup for file selection dialog
#. popup for file selection dialog
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1299
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3377
msgid "Directory to Import"
msgstr "要匯入的資料夾"

#. popup for file selection dialog
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1347
msgid "Script to Import"
msgstr "要匯入的指令碼"

#. popup for file selection dialog ('root' is a name, do not translate)
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1392
msgid "Path to root Directory"
msgstr "root 資料夾路徑"

#. popup for file selection dialog ('config' is a name, do not translate)
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1401
msgid "Path to config Directory"
msgstr "配置資料夾路徑"

#. removing 'import_' button id prefix
#. popup for file selection dialog
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1423
msgid "Path to %1 File"
msgstr "%1 檔案路徑"

#. popup for file selection dialog
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1443
msgid "Path to images.sh File"
msgstr "images.sh 檔案路徑"

#. generic popup
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1460
msgid "Feature not implemented yet."
msgstr "功能尚未實現。"

#. Check if selected packages are available (some of them may not after
#. deleting some repository)
#. return true if there was no conflict
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1476
msgid "Checking packages availability..."
msgstr "正在檢查軟體包可用性..."

#. do not check bootinclude packages
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1508
msgid "Missing packages"
msgstr "缺失的軟體包"

#. popup text
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1513
msgid ""
"<p>Packages from section '%1' are not available with selected repositories:</"
"p>\n"
"<p>%2.</p>\n"
"<p>\n"
"Either remove the packages from the section, check the detailed package "
"selection or ignore the situation.</p>\n"
"<p>\n"
"Going to detailed package selection and accepting the view without any "
"further changes results in removal of problematic packages from the "
"section.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>來自部分 \"%1\" 的軟體包在所選軟體源中不可用：</p>\n"
"<p>%2。</p>\n"
"<p>\n"
"要麼檢查詳細軟體包選集並從該部分中移除軟體包，要麼忽略此窘境。</p>\n"
"<p>\n"
"前往詳細軟體包選集並不做修改地接受檢視將導致從該部分中移除有問題的軟體包。\n"
"</p>\n"

#. button label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1528
msgid "Remove Packages"
msgstr "移除軟體包"

#. button label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1530
msgid "Check Package Selection"
msgstr "檢查軟體包選擇"

#. button label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1534
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1534
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. popup question
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1651
msgid "Create ISO image now?"
msgstr "創建 ISO 映像嗎？"

#. popup question
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1653
msgid "Create Xen image now?"
msgstr "創建 Xen 映像嗎？"

#. popup question
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1655
msgid "Create virtual disk image now?"
msgstr "創建虛擬磁碟映像嗎？"

#. popup message, %1 is a dir
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1660
msgid ""
"ISO image successfully created in\n"
"%1\n"
"directory."
msgstr ""
"ISO 映像成功創建於\n"
"%1\n"
"資料夾。"

#. popup message, %1 is a dir
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1666
msgid ""
"Xen image files successfully created in\n"
"%1\n"
"directory.\n"
msgstr ""
"Xen 映像檔案成功創建於\n"
"%1\n"
"資料夾。\n"

#. popup message, %1 is a dir
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1672
msgid ""
"Virtual disk image successfully created in\n"
"%1\n"
"directory."
msgstr ""
"虛擬磁碟映像成功創建於\n"
"%1\n"
"資料夾。"

#. popup label
#. default question
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1710
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1748
msgid "Create image now?"
msgstr "創建映像嗎？"

#. default popup message, %1 is a dir
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1778
msgid ""
"Image successfully created in\n"
"%1\n"
"directory."
msgstr ""
"映像成功創建於\n"
"%1\n"
"資料夾。"

#. busy popup
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1821
msgid "Reading current image configuration..."
msgstr "正在讀取當前映像配置..."

#. tab header
#. default dialog caption
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2155
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2934
msgid "Image Configuration"
msgstr "映像配置"

#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2178
msgid "Installed Software"
msgstr "已安裝軟體"

#. tab header
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2204
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. frame label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2217
msgid "Locale settings"
msgstr "區域設定"

#. tab header
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2235
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#. tab header
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2259
msgid "Scripts"
msgstr "指令碼"

#. informative label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2277
msgid ""
"Editing of following files is disabled for configurations imported from "
"Studio."
msgstr "對於從 Studio 匯入的配置已禁止編輯以下檔案。"

#. tab header
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2305
msgid "Directories"
msgstr "資料夾"

#. textentry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2365
msgid "Co&mpression"
msgstr "壓縮(&M)"

#. help text
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2367
msgid ""
"<p>Select the value for image <b>Compression</b>. This will modify the\n"
"<i>flags</i> value of the image type. Check the kiwi manual for an "
"explanation of available values.</p>"
msgstr ""
"<p>請選擇映像<b>壓縮</b>的值。這將修改映像類型的<i>旗標</i>值。可用值的解釋請"
"參考 kiwi 手冊。</p>"

#. combo box label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2384
msgid "So&ftware Selection"
msgstr "軟體選擇(&F)"

#. pusbutton label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2407
msgid "Ch&ange..."
msgstr "修改(&A)..."

#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2408
msgid "<p>Adapt the software selection with <b>Change</b>.</p>"
msgstr "<p>使用<b>修改</b>調整軟體選擇。</p>"

#. help text for "&Ignored software"
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2424
msgid ""
"<p>For <b>ignored software</b>, enter each entry (like 'smtp_daemon') on a "
"new line.</p>"
msgstr "<p>每行僅能輸入一個<b>已忽略軟體</b>項 (如 'smtp_daemon')。</p>"

#. label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2431
msgid "Packages to &Delete"
msgstr "待刪除軟體包(&D)"

#. help text for "&Ignored software"
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2436
msgid ""
"<p>Each entry of <b>Packages to Delete</b> is one package name to be "
"uninstalled from the target image.</p>"
msgstr ""
"<p>每個<b>待刪除軟體包</b>項都是一個將要從目標映像解除安裝的軟體包名稱。</p>"

#. textentry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2443
msgid "&Version"
msgstr "版本(&V)"

#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2444
msgid "<p>Enter the <b>Version</b> of your image configuration.</p>"
msgstr "<p>請輸入您映像配置的<b>版本</b>。</p>"

#. textentry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2459
msgid "&Size"
msgstr "大小(&S)"

#. help text for "Size" field and "Additive" checkbox
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2461
msgid ""
"<p>Set the image <b>Size</b> in the specified <b>Unit</b>.\n"
"If <b>Additive</b> is checked, the meaning of <b>Size</b> is different: it "
"is the minimal free space available on the image.</p>"
msgstr ""
"<p>以指定的<b>單位</b>來設定映像的<b>大小</b>。\n"
"若勾選了<b>相加法</b>，<b>大小</b>的含義就不同了：它是映像中可用的最小自由空"
"間。</p>"

#. combo box label (MB/GB values)
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2473
msgid "&Unit"
msgstr "單位(&U)"

#. check box label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2480
msgid "Additive"
msgstr "相加法"

#. check box label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2487
msgid "Encrypt Image with LUKS"
msgstr "使用 LUKS(Linux 統一金鑰設定) 加密映像"

#. help text
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2489
msgid ""
"<p>To create an encrypted file system, check <b>Encrypt Image with LUKS</b> "
"and enter the password.</p>"
msgstr "<p>要創建一個加密檔案系統，請勾選<b>使用 LUKS 加密</b>並輸入密碼。</p>"

#. textentry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2500
msgid "Encrypted Image LUKS Password"
msgstr "加密映像的 LUKS(Linux 統一金鑰設定) 密碼"

#. general help for directory structure tab
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2513
msgid "<p>Edit the configuration scripts used to build your image.</p>"
msgstr "<p>編輯用於構建您的映像的配置指令碼。</p>"

#. general help for directory structure tab
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2520
msgid "<p>Point to the configuration directories for building your image.</p>"
msgstr "<p>指向您構建映像的配置資料夾。</p>"

#. textentry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2527
msgid "Directory with System Configur&ation"
msgstr "系統配置資料夾(&A)"

#. help text
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2531
msgid ""
"<p>Define the path to the <b>Directory with System Configuration</b> (the "
"<tt>root</tt> directory). The entire directory is copied into the root of "
"the image tree using <tt>cp -a</tt>.</p>"
msgstr ""
"<p>定義到 <b>系統配置資料夾</b> (<tt>root</tt> 資料夾) 的路徑。整個資料夾都將"
"被 <tt>cp -a</tt> 命令複製進映像樹的根目錄。</p>"

#. label (above table)
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2551
msgid "Directory with System Configuration"
msgstr "系統配置資料夾"

#. table header
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2556
msgid "Path to Directory"
msgstr "資料夾路徑"

#. help for table with users
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2561
msgid ""
"<p>Configure the <b>Directory with System Configuration</b> (the <tt>root</"
"tt> directory). The entire directory is copied into the root of the image "
"tree using <tt>cp -a</tt>.</p>"
msgstr ""
"<p>配置<b>系統配置資料夾</b> (<tt>root</tt> 資料夾)。整個資料夾都將被 <tt>cp "
"-a</tt> 命令複製進映像樹的根目錄。</p>"

#. label (above table)
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2588
msgid "Directory with Scripts"
msgstr "指令碼資料夾"

#. table header
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2593
msgid "Path to File"
msgstr "檔案路徑"

#. help for table with users
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2598
msgid ""
"<p>Configure the <b>Directory with Scripts</b> (the <tt>config</tt> "
"directory). It contains scripts that are run after the installation of all "
"the image packages.</p>"
msgstr ""
"<p>配置<b>指令碼資料夾</b> (<tt>config</tt> 資料夾)。它存放了將在安裝完全部映像"
"中的軟體包後運行的指令碼。</p>"

#. textentry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2627
msgid "Studio Custom Build Script"
msgstr "Studio 自定義構建指令碼"

#. textentry label
#. textentry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2635
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2656
msgid "&Import..."
msgstr "匯入(&I)..."

#. textentry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2645
msgid "I&mage Configuration Script"
msgstr "映像配置指令碼(&M)"

#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2646
msgid ""
"<p>Edit your <b>Image Configuration Script</b>, called <tt>config.sh</tt>. "
"This script is run at the end of the installation but before the package "
"scripts have run.</p>"
msgstr ""
"<p>編輯您的<b>映像配置指令碼</b>，叫做 <tt>config.sh</tt>。此指令碼將在安裝後期軟"
"件包指令碼運行前運行。</p>"

#. textentry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2666
msgid "Pa&th to Directory with Scripts"
msgstr "指令碼資料夾路徑(&T)"

#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2667
msgid ""
"<p>The optional <b>Directory with Scripts</b> (<tt>config</tt> directory) "
"contains scripts that are run after the installation of all the image "
"packages.</p>"
msgstr ""
"<p>可選的<b>指令碼資料夾</b> (<tt>config</tt> 資料夾) 存放了將在安裝完全部映像"
"中的軟體包後運行的指令碼。</p>"

#. push button label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2677
msgid "Br&owse..."
msgstr "瀏覽(&O)..."

#. textentry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2687
msgid "C&leanup Script"
msgstr "清理指令碼(&L)"

#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2688
msgid ""
"<p>Edit your <b>Cleanup Script</b> (<tt>images.sh</tt>). This script is run "
"at the beginning of the image creation process.</p>"
msgstr ""
"<p>編輯您的<b>清理指令碼</b> (<tt>images.sh</tt>)。此指令碼將在映像創建過程開始時"
"運行。</p>"

#. textentry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2698
msgid "Im&port..."
msgstr "匯入(&P)..."

#. textentry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2709
msgid "&Author"
msgstr "作者(&A)"

#. help text for Author, Contact and Specification widgets
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2711
msgid ""
"<p>Set the values for <b>Author</b> of the image, <b>Contact Information</"
"b>, and the image <b>Specification</b>.</p>"
msgstr "<p>設定映像<b>作者</b>，<b>聯繫資訊</b>與映像<b>規範</b>的值。</p>"

#. textentry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2724
msgid "C&ontact"
msgstr "聯繫資訊(&O)"

#. textentry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2736
msgid "&Specification"
msgstr "規範(&S)"

#. textentry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2750
msgid "&Locale"
msgstr "區域(&L)"

#. help text for locale (heading)
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2758
msgid "<p><b>Locale Settings</b></p>"
msgstr "<p><b>區域設定</b></p>"

#. help text for locale
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2762
msgid ""
"<p>The value of <b>Locale</b> (e.g. <tt>en_US</tt>) defines the contents of "
"the RC_LANG variable in <t>/etc/sysconfig/language</tt>.</p>"
msgstr ""
"<p><b>區域</b>值 (例如 <tt>en_US</tt>) 定義了 <t>/etc/sysconfig/language</"
"tt> 中 RC_LANG 變數的內容。</p>"

#. textentry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2770
msgid "&Keyboard Layout"
msgstr "鍵盤佈局(&K)"

#. help text for keytable
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2778
msgid ""
"<p><b>Keyboard Layout</b> specifies the name of the console keymap to use. "
"The value corresponds to a map file in <tt>/usr/share/kbd/keymaps</tt>.</p>"
msgstr ""
"<p><b>鍵盤佈局</b>指定了要使用的控制檯鍵盤對映名稱。對映檔案相關值在 <tt>/"
"usr/share/kbd/keymaps</tt>。</p>"

#. textentry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2787
msgid "&Time Zone"
msgstr "時區(&T)"

#. help text for timezone
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2795
msgid ""
"<p>It is possible to set a specific <b>Time zone</b>. Available time zones "
"are located in the <tt>/usr/share/zoneinfo</tt> directory.</p>"
msgstr ""
"<p>可以設定一個特定<b>時區</b>。可用時區位於 <tt>/usr/share/zoneinfo</tt> 文"
"件夾。</p>"

#. general help for users tab
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2803
msgid "<p>Create users that should be available on the target system.</p>"
msgstr "<p>創建應存在於目標系統中的使用者。</p>"

#. table header
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2814
msgid "Login Name"
msgstr "登入名"

#. table header
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2816
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#. table header
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2818
msgid "UID"
msgstr "使用者編號(UID)"

#. table header
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2820
msgid "Home Directory"
msgstr "家目錄"

#. table header
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2822
msgid "Group"
msgstr "使用者組"

#. table header
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2824
msgid "GID"
msgstr "使用者組編號(GID)"

#. help for table with users
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2828
msgid ""
"<p>For each user, specify the <b>Name</b>, <b>Password</b>, <b>Home "
"Directory</b> and group\n"
"to which the users belongs.</p>\n"
msgstr ""
"<p>請為每個使用者指定<b>使用者名</b>、<b>密碼</b>、<b>家目錄</b>與使用者所屬的使用者"
"組。</p>\n"

#. dialog caption
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2911
msgid "Live CD Configuration"
msgstr "Live CD 配置"

#. dialog caption
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2913
msgid "Xen Image Configuration"
msgstr "Xen 映像配置"

#. button label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2919
msgid "&Create ISO"
msgstr "創建 ISO(&C)"

#. button label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2921
msgid "&Create Xen Image"
msgstr "創建 Xen 映像(&C)"

#. button label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2923
msgid "&Create Virtual Disk Image"
msgstr "創建虛擬磁碟映像(&C)"

#. help text for kiwi UI preparation
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2973
msgid ""
"<p>Enter the name of your image configuration. Base new configuration on "
"template from the list or on the directory with the existing configuration.</"
"p>"
msgstr ""
"<p>輸入您映像配置的名稱。基於列表中的模板或資料夾中的現有配置來創建新配置。</"
"p>"

#. help text for kiwi UI preparation
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2980
msgid ""
"<p>Place custom configuration templates under <tt>%1</tt> directory.</p>"
msgstr "<p>將自定義配置模板放到 <tt>%1</tt> 資料夾。</p>"

#. help text for kiwi UI preparation, cont.
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2988
msgid "<p>Choose the <b>Image Type</b> which should be created.</p>"
msgstr "<p>選擇應創建的<b>映像類型</b>。</p>"

#. help text for kiwi UI preparation, cont.
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2991
msgid "<p>Select <b>Output Directory</b> for the created image.</p>"
msgstr "<p>為所創建映像選擇<b>輸出資料夾</b>。</p>"

#. help text for kiwi UI preparation, cont.
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2994
msgid ""
"<p>Modify the list of <b>Package Repositories</b> that will be used for "
"creating the image. Use <b>Add From System</b> to add one of the current "
"system repositories.</p>"
msgstr ""
"<p>修改將用於創建映像的<b>軟體源</b>列表。使用<b>從系統添加</b>來添加一個當前"
"系統軟體源。</p>"

#. help text for kiwi UI preparation, cont.
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2999
msgid "<p>Click <b>Next</b> to continue with the configuration.</p>"
msgstr "<p>點選<b>下一步</b>繼續配置。</p>"

#. combo box item
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3020
msgid "Network Boot Image"
msgstr "網路引導映像"

#. combo box item
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3028
msgid "OEM Image"
msgstr "OEM 映像"

#. error popup
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3123
msgid ""
"Selected directory does not contain valid description of system "
"configuration."
msgstr "所選資料夾未包含有效的系統配置描述。"

#. busy popup
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3131
msgid "Importing repositories..."
msgstr "正在匯入軟體源..."

#. combo box item, %1 is name, %2 version
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3182
msgid "%1, version %2"
msgstr "%1，版本 %2"

#. checkbox label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3197
msgid "&32bit Architecture Image"
msgstr "&32 位架構映像"

#. checkbox label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3209
msgid "Target is i586 only"
msgstr "目標僅供 i586"

#. text entry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3222
msgid "&Kiwi Configuration"
msgstr "&Kiwi 配置"

#. radio button label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3236
msgid "Create from Scratch"
msgstr "從零創建"

#. radio button label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3247
msgid "Base on Template"
msgstr "基於模板"

#. radio button label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3266
msgid "Base on Existing Configuration"
msgstr "基於現有配置"

#. push button label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3273
msgid "&Choose..."
msgstr "選擇(&C)..."

#. combo box label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3284
msgid "I&mage Type"
msgstr "映像類型(&M)"

#. text entry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3292
msgid "&Output Directory"
msgstr "輸出資料夾(&O)"

#. table header
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3304
msgid "Package Repository"
msgstr "軟體源"

#. menu butto label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3310
msgid "A&dd from System"
msgstr "從系統添加(&A)"

#. dialog caption
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3318
msgid "Image preparation"
msgstr "映像準備"

#. popup error message, %1 is the package name
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3414
msgid ""
"Cannot search for SLP repositories\n"
"without having %1 package installed.\n"
msgstr "未安裝 %1 軟體包則無法搜索 SLP 軟體源。\n"

#. popup for file selection dialog
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3500
msgid "Path to the Output Directory"
msgstr "輸出資料夾路徑"

#. error popup
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3521
msgid ""
"Configuration with name \"%1\" already exists.\n"
"Choose a different one."
msgstr ""
"名為 \"%1\" 的配置已存在。\n"
"請選擇一個不同的名稱。"

#. error popup
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3533
msgid "Enter the path to the output directory."
msgstr "請輸入輸出資料夾的路徑。"

#. error popup
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3539
msgid "Specify at least one package repository."
msgstr "請至少指定一個軟體源。"

#. continue/cancel popup %1 is a \n separated list
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3640
msgid ""
"Failed to add these repositories:\n"
"\n"
"%1.\n"
"\n"
"Continue anyway?"
msgstr ""
"添加這些軟體源失敗：\n"
"\n"
"%1。\n"
"\n"
"仍然繼續嗎？"

#. text box label
#: src/modules/Kiwi.rb:693
msgid "Path to directory to store the log files"
msgstr "存儲日誌檔案的資料夾路徑"

#. text box label
#: src/modules/Kiwi.rb:702
msgid "Standard output file name"
msgstr "標準輸出檔名"

#. text box label
#: src/modules/Kiwi.rb:709
msgid "Error output file name"
msgstr "錯誤輸出檔名"

#: src/modules/Kiwi.rb:751 src/modules/Kiwi.rb:760
msgid ""
"File %1 already exists.\n"
"Rewrite?"
msgstr ""
"檔案 %1 已存在。\n"
"重新寫入嗎？"

#. run kiwi to finally create the selected image
#. @param [String] out_dir output directory for the result
#. @param [String] selected_profiles which profiles should be build (prepared part
#. of command line option)
#: src/modules/Kiwi.rb:825
msgid "Removing old chroot directory failed."
msgstr "移除舊 chroot 資料夾失敗。"

#. label
#: src/modules/Kiwi.rb:848
msgid "Preparing for Image Creation"
msgstr "正在準備創建映像"

#. button label
#: src/modules/Kiwi.rb:866
msgid "Save logs"
msgstr "儲存日誌"

#. label (command result)
#: src/modules/Kiwi.rb:940
msgid "Image creation failed."
msgstr "映像創建失敗。"

#. label
#: src/modules/Kiwi.rb:965
msgid "Creating Image"
msgstr "正在創建映像"

#. label (command result)
#: src/modules/Kiwi.rb:976
msgid "Image creation succeeded."
msgstr "映像創建成功。"

#. label (command result)
#: src/modules/Kiwi.rb:995
msgid "Image creation canceled."
msgstr "已取消創建映像。"

#. ProductCreator read dialog caption
#: src/modules/ProductCreator.rb:448
msgid "Initializing Product Creator Configuration"
msgstr "正在啟始化產品創建器配置"

#. translators: progress stage 1/1
#: src/modules/ProductCreator.rb:462
msgid "Read the configuration"
msgstr "讀取配置"

#. translators: progress step 1/1
#: src/modules/ProductCreator.rb:466
msgid "Reading the database..."
msgstr "正在讀取資料庫..."

#. translators: progress finished
#. translators: progress finished
#. translators: progress finished
#. translators: progress finished
#: src/modules/ProductCreator.rb:468 src/modules/ProductCreator.rb:495
#: src/modules/ProductCreator.rb:548 src/modules/ProductCreator.rb:574
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#. translators: error message
#: src/modules/ProductCreator.rb:489
msgid "Cannot read the configuration."
msgstr "無法讀取配置。"

#. ProductCreator read dialog caption
#: src/modules/ProductCreator.rb:528
msgid "Saving Product Creator Configuration"
msgstr "儲存產品創建器配置"

#. translators: progress stage 1/2
#: src/modules/ProductCreator.rb:542
msgid "Write the settings"
msgstr "寫入設定"

#. translators: progress step 1/1
#: src/modules/ProductCreator.rb:546
msgid "Writing the settings..."
msgstr "正在寫入設定..."

#. translators: error message
#: src/modules/ProductCreator.rb:568
msgid "Error while writing settings."
msgstr "寫入設定時出錯。"

#. translators: Configuration summary text for autoyast
#: src/modules/ProductCreator.rb:601
msgid "Configuration summary ..."
msgstr "配置摘要..."

#. Create an overview table with all configured cards
#. @return table items
#: src/modules/ProductCreator.rb:614
msgid "No Files"
msgstr "無檔案"

#. an error message, %1 is the directory, %2 is URL of the source
#: src/modules/ProductCreator.rb:994
msgid ""
"Cannot read directory %1\n"
"from source %2."
msgstr "無法從來源 %2 讀取資料夾 %1。"

#. the copy is not needed if the sourse will be signed with a gpg key
#. check if the metadata are gzipped
#: src/modules/ProductCreator.rb:2080 src/modules/ProductCreator.rb:3682
msgid "Error reading control file."
msgstr "讀取控制檔案出錯。"

#. workaround for bnc#498464
#: src/modules/ProductCreator.rb:2689
msgid ""
"Could not add GPG key %1 to initrd\n"
"%2.\n"
msgstr ""
"無法將 GPG 金鑰 %1 添加到 initrd\n"
"%2。\n"

#. yes/no popup: error message
#: src/modules/ProductCreator.rb:2883
msgid ""
"Error: Could not digitally sign the source.\n"
"Try again?\n"
msgstr ""
"錯誤：無法對來源進行數字簽名。\n"
"重試嗎？\n"

#. error message, %1 is list of URLs (one URL per line)
#: src/modules/ProductCreator.rb:2993
msgid ""
"These sources were not found:\n"
"%1"
msgstr ""
"未找到這些來源：\n"
"%1"

#. popup question, %1 is directory name
#: src/modules/ProductCreator.rb:3245
msgid "Remove the destination directory %1?"
msgstr "移除目標資料夾 %1 嗎？"

#. remove the destination
#: src/modules/ProductCreator.rb:3270
msgid "The destination %1 already exists."
msgstr "目標 %1 已存在。"

#. TODO ask in interactive mode
#: src/modules/ProductCreator.rb:3279
msgid ""
"Destination directory exists or is a file.\n"
"Remove directory %1?"
msgstr ""
"目標資料夾已存在或者是一個檔案。\n"
"刪除資料夾 %1 嗎？"

#. Check if selected packages are available
#. @return [String] error message
#: src/modules/ProductCreator.rb:3300
msgid "Checking for package availability..."
msgstr "正在檢查軟體包可用性..."

#. add an empty map if the source doesn't exist
#: src/modules/ProductCreator.rb:3359
msgid "%1 package not available."
msgstr "%1 個軟體包不可用。"

#. change the label
#. copy the packages
#: src/modules/ProductCreator.rb:3415 src/modules/ProductCreator.rb:3554
msgid "Copying %1"
msgstr "正在複製 %1"

#. string dir = basedir + product_map[source]:"/" + datadir + "/" + package["arch"]:"";
#: src/modules/ProductCreator.rb:3590
msgid ""
"Cannot download package %1\n"
" from source %2.\n"
msgstr "無法從來源 %2 下載軟體包 %1。\n"

#: src/modules/ProductCreator.rb:3607
msgid ""
"Error while copying packages. \n"
"\t\t    Check the created directory for possible hints."
msgstr ""
"複製軟體包時出錯。\n"
"\t\t    請檢查已創建的資料夾以確定可能的出錯原因。"

#~ msgid "USB Stick Image"
#~ msgstr "USB 記憶棒映像"

#~ msgid "Create USB stick image now?"
#~ msgstr "創建 USB 記憶棒映像嗎？"

#~ msgid ""
#~ "USB stick image successfully created in\n"
#~ "%1\n"
#~ "directory."
#~ msgstr ""
#~ "USB 記憶棒映像成功創建於\n"
#~ "%1\n"
#~ "資料夾。"

#~ msgid "USB Stick Image Configuration"
#~ msgstr "USB 記憶棒映像配置"

#~ msgid "&Create USB Stick Image"
#~ msgstr "創建 USB 記憶棒映像(&C)"

#~ msgid "SuSEconfig script failed."
#~ msgstr "SuSEconfig 指令碼執行失敗。"

#~ msgid "Path to AutoYaST Profile"
#~ msgstr "AutoYaST 配置檔案路徑"

#~ msgid "Path to config.sh File"
#~ msgstr "config.sh 檔案路徑"

#~ msgid "Path to Auto&YaST Profile"
#~ msgstr "AutoYaST 配置檔案路徑 (&Y)"

#~ msgid "Choose the path to the AutoYaST profile (config.xml)."
#~ msgstr "選擇 AutoYaST 配置檔案的路徑 (config.xml)。"

#~ msgid "Brow&se..."
#~ msgstr "瀏覽(&S)..."

#~ msgid ""
#~ "<p><b><big>Initializing Configuration</big></b><br>\n"
#~ "Please wait...<br></p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b><big>正在啟始化配置</big></b><br>\n"
#~ "請稍候...<br></p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><b><big>Saving Configuration</big></b><br>\n"
#~ "Please wait...<br></p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b><big>正在儲存配置</big></b><br>\n"
#~ "請稍候...<br></p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><b><big>Aborting Saving:</big></b><br>\n"
#~ "Abort the save procedure by pressing <b>Abort</b>.\n"
#~ "An additional dialog informs whether it is safe to do so.\n"
#~ "</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b><big>中斷儲存:</big></b><br>\n"
#~ "請點選<B>中斷</B>,以便中斷儲存.\n"
#~ "一個附加對話方塊將告訴您這樣做是否安全.\n"
#~ "</p>\n"

#, fuzzy
#~| msgid "Remove packages"
#~ msgid "Remove the packages"
#~ msgstr "刪除軟體包"

#~ msgid "&Keyboard layout"
#~ msgstr "鍵盤佈局(&K)"

#~ msgid "&Time zone"
#~ msgstr "時區 (&T)"

#, fuzzy
#~ msgid "Create from beginning"
#~ msgstr "從頭創建附加(&F)"

#~ msgid "&Output directory"
#~ msgstr "輸出目錄(&O)"

#~ msgid "Software"
#~ msgstr "軟體"

#~ msgid "&Detailed selection..."
#~ msgstr "細節選擇(&D)..."

#, fuzzy
#~ msgid "Target architectrure: %1"
#~ msgstr "基本結構: %1"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Save the image to the stick now?"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "現在存儲映像到記憶棒？"

#~ msgid "Co&mpress"
#~ msgstr "壓縮(&M)"

#, fuzzy
#~| msgid "Path to directory with existing Add-On Product"
#~ msgid "Path to file with standard output"
#~ msgstr "現有附加產品的目錄路徑"

#, fuzzy
#~ msgid "Path to file with error output"
#~ msgstr "包目錄的路徑(&P)"

#~ msgid ""
#~ "The source does not support the architecture of this machine (%1).\n"
#~ "Select another source.\n"
#~ msgstr ""
#~ "該源不支援此計算機 (%1) 的體系結構。\n"
#~ "請選擇另一個源。\n"

#~ msgid "&Create Image"
#~ msgstr "創建映象(&C)"

#~ msgid "&Name"
#~ msgstr "名稱(&N)"

#~ msgid "&Group Name"
#~ msgstr "組名 (&G)"

#~ msgid "Enter the user password."
#~ msgstr "輸入使用者密碼。"

#~ msgid "O&utput Directory"
#~ msgstr "輸出目錄(&U)"

#~ msgid "help for output dir"
#~ msgstr "輸出目錄的幫助"

